十萬火急!有份搞全球登報眾籌嘅巴絲可唔可以幫下手

咁事緣就係美國Florida 而家受五級颱風吹襲
當地人如臨大敵 就連特朗普都特登取消行程留守美國
咁呢個時候香港人如果好似以前捐錢返中國咁樣幫手賑災
就一定可以將呢個海外戰線擴展 爭取外國更加多人嘅支持
實現真正we connect
有啲人可能會話屌美國其實駛乜我哋幫
但其實我哋捐錢過去都係一份心意 冇理由要人哋幫手
但係係人哋美國人受天災影響嘅時候我哋唔出一份力
你要知道人禍係比起天災更加難應付
佢哋都願意幫助我哋對抗中共 咁我哋又點可以吝嗇自己嘅錢財？
至於你話點解要搵返之前眾籌班人呢
係因為佢哋有經驗同埋有公信力
由佢哋出嚟召集係可以更加有效果
所以希望你哋可以幫手 各位香港人亦都係呢啲時候幫下美國人

光復香港時代革命

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

大力一推快啲We connect

Push

捐美國都唔捐俾仆街大陸

支持

我地連08四川地震都捐得落手
點解唔真真正正損比美國，做到真正既we connect

捐美國嘅回報好過捐畀大陸好多
即使唔會話要不是中國你們香港人早就死了

推

打錯字呀Ching

有得諗

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

我有嘢講

仲要做 唔單止諗

請發言

呢個得。快開。即刻捐

Stand with America
Save Florida

我冇經驗唔識整或者有冇教學

push

#HurricaneDorian #FloridaHurricane #Dorian2019 #HKBlessFlorida

。

樓主不如去freedom hk個fb主動提出？

大家要Twitter retweet !去獲得關注
Donation to Florida

可以

推到有人搞

大家唔好淨係留低粒字啊幫手諗下點搞!

定大家group 埋捐一個比較大既銀碼？

可以一試

總之一定係用香港人名義!

捐又得 登報pray for them又得

！？大家黎睇睇有冇得搞

SHUT UOP AND TAKE MY MONEY

推呀，推到眾籌手足見到

支持

代表瑞士銀行多謝各位善長仁翁

無問題，一定捐
佢哋stand with HK，我哋都要stand with US

海外文宣機會！外國傳媒《寒冬》雜誌就香港示威問題徵稿

正如我哋後生一輩依家唔會買報紙一樣，請問外國仲有幾多人仲有閱報習慣？點解不在Facebook、Twitter、Instagram落廣告？

其實有得諗但係到而家都冇乜係社交媒體落手

GOGOGOOGO

救命呀冇做開眾籌經驗啊有冇人幫手呀

大家推住先我瞓覺啦聽朝我仲要去搞集會